琴晚個記者差d係成場運動第一個死係街頭既人

周一（5日）晚上，攝影記者黎家威在深水埗遭警方發射的催淚彈擊中頭部暈倒，要送院縫3針，目前仍感頭暈，眼睛紅絲未退，數日後接受腦部掃瞄檢查。由他拍攝的第一身角度片段可見，當時警方於天台舉起黑旗，其後疑於另一個較高位置的天台，發射多枚催淚彈。黎被打中後，痛苦倒地暈倒數秒，身旁記者立刻抬走他，大叫「執起佢先，走走走入內街！有冇first aid（急救人員）呀？」急救員到場後，亦有人高呼「唔好瞓呀！」現場猶如戰地。

黑狗死全家啦

高空擲物 金鐘又係咁 屌你老母

有咩方法清算黑警？ 海牙真係唔得？